Deer cosplay 加藤恵，各位手足點睇？

用緊手機link後補

動物台冇deer g飯？

有冇腳J

竟然冇貼到佢唯一優勝之處，今次開post小弟嚴重過失

自膠以示悔意

希望各位手足唔好再負皮

未夠一打wo ching

世上最靚

馬面

厚裝甲

不了

貼埋條link先食埋剩低果啲

認同

唔好冇肉惠bb啦好嘛

收到風deer今日同fufu一齊出cos,希望各位手足一見到fufu既相就立即開post刻不容緩

牛頭呢

本身樣係唔錯既，但只能講cos惠bb唔岩佢.....

負評個d係咩心態

我cos加藤鷹 屌爆佢

仲屌 加藤sir最出名指插喎清

Golden finger lor

想請問fufu有圖未

惠除左件衫之外根本無地方可以cos到

最近有冇event 有fufu 睇

請移玉步去 lihkg fufu後援會會長本毒fun新post